Chtějí Naše město je hlavní město statu. Tady se nachazi sídlo prezidenta. Parlamentu a vlady taky celá řada ministerstev na příklad ministerstvo školstvi zdravotnictví zahraničních věci vnitra kultury, prumyslu a další. Ve měste je mnohou úřadu, bank, podníku, škol, dívadel a kin. V nasem hlavnim městé žiji asi dva miliony obivatelu. Na námesti je radnice. Zítra ja pujdu na navštevu do sve kamarada ivana. Von bydli tady vé našem městě. Pojedu do ni na metro. ivan bydlí ve dvanaceti patrovem dome.
